葉虎 有冇外國資產呀，係咪呢排諗住移民呢，家人有冇外國謢照呀

會唔會做黨既condom